Не нужно class в имени файла

Задание1:
Хорошо
Лучше заменить if i.count(" ") на if " " in i 

Задание2:
Класс лучше называть не просто afisha, а AfishaPage или AfishaDropdown,
чтобы указать понимать, где мы
Это касается всех классов

def enter_email(self, email):
email у тебя не используется

тоже самое для

 def choose_show(self, show):
        print("Выбрать сеанс")
def change_date(self, date):
    print("Проверить, в какие еще даты показывают этот фильм")


NowInCinemas => NowInCinemasPage

Если страница та же, а на ней что-то немного меняется.
ТО лучше не создавать новый класс, а добавить код в существующий

Не совсем понятно назначение NowInCinemas
Это идет как секция сейчас в кино?
Если да, то film_page не надо наследовать от now in cinemas


Задание3:
У тебя дублируется метод очистить и нет наследования на этот метод

Задание4:
Отлично
Я бы переименовал ItemPage в CatalogItemsPage
т.к непонятно что за item page


